點樣令女上司唔好再whatsapp我？

6月開始返intern
第一日team leader就抄左我地牌，咁都好正常既
點知放左工都成日whatsapp我，又同我既工作內容無關，係問我幾點訓啊上左車未做野悶唔悶啊係咪一個人食飯啊個d

問返其他同team intern，都冇人收到過佢既whatsapp
後尾覆佢message個陣比個intern同事昅到
日日抽鳩我水

真係好撚煩，覆佢又煩又比人抽力，唔覆日日見又尷
可以點樣stop佢？

大家善用不推文

你冇圖點教你呀

你係女？相差幾多歲

仔
佢女
差5/6年啦我估

J圖就有
whatsapp就唔好啦

記得戴套

正唔正先，食左再算啦

辭職

不了
食唔落

唔正

爸爸 爸爸 爸爸....

樓主唔上都係得一個原因姐：唔夠靚
建議樓主可以block咗佢再當面同佢講話佢唔係你杯茶，咁就可以甩難

有錢嘅 記得吉穿個套

揾個男同事扮曖昧啦

team leader喎
要靠佢帶我地做野
唔得罪得

又唔想因為佢辭職

咁就放上黎啦 又要人教但又唔貼

仲有幾耐intern

做到8月中

再send 黎以黎唔屌你

貼gay相做icon

又無相無圖up乜9

反客為主，煩返佢，等佢知難而退

我夠話我啱啱同三上屌完西 而家俾深田含緊添啦
無圖 你話有人係彌敦道路中心打飛機都得啦

比佢知你有女朋友

用鹽濕sticker 覆佢

直接問佢:係咪想溝我？

求唔求return offer先

你當係小肥版欣宜啦
洗唔洗我貼欣宜上黎？

扮有女朋友

真係搞唔掂就用呢招啦

小鮮肉

教精你返工出多部電話
收工就扔埋一邊 睇唔睇到就隨緣

我已經努力扮緊
佢問親我係咪去拍拖我都已經默認
我一時半刻又諗唔到點樣好明顯咁show自己有女

欣宜再小肥？
定小肥但欣宜樣
定小肥（藝人）樣但欣宜款？

原來推女人一餐飯會有啲咁嘅下場(2)

以進為退

遲一分鐘唔覆都屌鳩佢

點屌法可以參考毒撚熊仔既post

都係啦 綾瀨遙咁樣 你仲唔lur飯應

小肥欣宜樣

認真覆,樂觀啲諗

有啲女人生活比較苦悶,冇乜朋友
就乜都同啲同事下屬講,啱傾啲就會捉住你
未必對你有性趣
係咪老女人都會有呢啲人,你當同獨居老人傾偈就冇嘢

利申依家返緊個份個老女人成日祝人入房講無謂嘢

連份工都甩埋

intern 做幾個月就算啦

眨吓眼就過

好彩唔係長工

我屌

比個post佢睇

有食唔食真係

你係咪ON9架
講咁耐都未有女上司圖

永遠隔日先覆個🤗

個po差咁啲嘢

含佢碌鳩喇gay佬

我公司都有女上司食同部門男下屬
全公司都恥笑佢地
又係爭5、6年

其實有咩好笑

食住先

食左先啦

又入到嚟，圖又冇...

加油

返工時間先覆佢
btw 圖呢？

想唔想紥

1. 臨瞓先覆
2. 覆越少字越好
3. 想回一張貼紙果陣連貼紙都慳返, 一個emoji算
4. 最少隔十分鐘先覆

其實intern嗟

同佢講我鍾意男人 你死左條死罷啦

自己冇份食 唯有當笑話睇等自己好過啲 類似窮人話有錢人買唔到健康咁

直接答係咪得你根本enjoy有人溝你扮咩煩呀 上啦巴打

呢個真係最好嘅方法 如果佢連知道你有女朋友都繼續係咁嘅 咁樓主死心啦

扮gay

樓主個名中間有個“十“字，你係五十肩?

豬扒都係肉

直接share呢個post比女上司睇就搞掂

佢突然問我一時講唔出口「係」
我講大話比較屎
下次會直接答

（認真覆）叫個女仔fd接你放一次工咪得囉，冇女仔fd就表姐表妹，都冇就搵ptgf接一次。

樓豬一定好靚仔

認真
扮gay
不過小心其他男上司

想識樓主

我又唔覺好笑既
雙方都鍾意咪得囉
但我唔鍾意…

又話有J圖,我屌你老母西

返工時間講又唔怕
放工個陣都收到whatsapp先怕
我又唔覺岩傾
平時識fd唔岩傾都會大家自己淡出
但佢keep住搵我，精神壓力好大

食住佢先，intern完可能會請你

女上司

吹水

好又一餐唔好又一餐
咪當試下新嘢囉，可能好好技術
又唔駛過人世

真

試過細妹黎接我
就係個日佢問我係咪拍拖
但都冇改善
下次大大聲答係先

sorry返到公司好難腥

圖阿 dlkh

又作文

女上司係大陸女人
笑條仔飢不擇食
同埋條女係唔同部門都盲撐條仔
令人反感

送到埋口有幾多男人會唔食呀
係女人先會笑

我試過俾大十年女上司溝
俾佢接過放工
最後冇一齊
同埋之後我轉工走咗

Add 埋其他人入group

我已經係咁
第一日仲有emoji
而家已經覆好短
希望有改善

巴打enjoy？

你係咪有後台，佢怕得罪你？

繁星 流動

溝咗佢 佢瞓係你隔離 咁佢咪唔洗WhatsApp你

只係 office hour 先覆，私人時間絕對唔覆
覆啲冇意思嘅野，係呀唔係呀 / 呀一陣要開會我睇咗文件 / 呀今日好忙專心做野先咁

靚咪enjoy, 唔靚唔enjoy
利:唔enjoy

少啲覆佢，零emoji，覆嘅字要4個字內，佢應該識收皮

Show下男朋友相囉

傻仔
上司搞下屬一定佔有慾極高
佢知有女朋友佢既話佢攻勢仲勁

覆少啲啦
一黎會比人講閒話二黎煩得多呢啲 intern一定唔會做得好

覆佢一句: 你照下鏡先啦 豬西
保證唔會再煩你

無相真係好難討論

樣呀

過得到自己嗰關咪食住先囉
日頭就佢騎住你，夜晚都係佢騎住你

靚嘅話就準備抽插啦
仲問

呢D問題洗咩諗..只要唔係超肥超樣衰..係咪都上左先啦

呢個真係重點已經盡量避

以後跟你咁覆

老豆做廚老母冇做野
返物流公司

有張好牌都唔識上

食你就食啦

欣宜仲要小肥

唔撈咪得羅

細妹有冇相

食咗先講 可能係碗大軟飯

你仲等乜撚嘢?

好撚樣衰？

扮gay係最好

中出左就完

屌左先講啦on9

依個屈機，唔會得罪上司

屌你冇圖

捱多2個月啫
當同佢吹下水lo

其實未必對你有意思

樓主你係咪好靚仔

Send你幅J圖比佢

佢最多報警啫，唔會再whatsapp你

扑撚咗佢先

試下直接d block左佢
你只係interim

3

淨係5/6年就上啦

扮gay
ig po close frd gay野淨係set佢做close frd

借啲意同佢講 同女朋友食緊飯

放佢上來再send 條link 比佢，就唔會再whatsapp 你

係香港做得野一定唔可以比WhatsApp人比得都冇好結果,下份工小心啲啦

中出佢

所以公司要另一部電話，收工熄機/放係公司叉電

同佢表白啦

合埋眼 試下享受
熄左燈都一樣

屌咪屌 食完之後你係強勢 又可以話自己係浪子 呃佢1 2 年 都是經濟好揾過第2份

Intern 之嘛

樓主唔撚識食

溝咗佢
同居

咁就可以唔whatsapp 搵你

直接床上見

欣宜樣就算瘦都搞唔掂

食得好食啦，少奮鬥十年架。

唔好求圖
佢話欣宜樣小肥

樓主曲線自己靚仔

視乎return offer有幾吸引同佢有幾大粒(權力上)

屌你老母有女溝你仲咁多嗲
利申： 樓主同team intern 有份睇到佢覆message

你用gay圖做icon

你聽日唔洗返工啦

調教下佢

當年我公司黎左個intern妹妹，佢唔係跟我做野，我成日搵佢，約過佢出街，同佢kiss過幾次，不過都已成回憶

工都返緊仲咁幼稚同啲小學雞行為一樣
哦 你鍾意邊個邊個 我要話比全級知 哈哈哈
都幾歲人啦仲做埋啲小學雞先做嘅嘢

用埋同妹合照做wallpaper

屌你老母女上司圖呢

食咗先算啦
你INTERN都係做幾個月就走, 怕乜

中途轉機

驚閪咩，關燈乜嘢都一样啦，照屌加升職。

等你好消息！

屌佢一次佢就心息架啦

食!!!!!!

獨居老人

無圖學人開POST?!

其實你確定兩者會差好遠咩

想！ 但我係唔會出擇肉體！

圖都無張要人教你

你好靚仔？

九唔搭八，我唔係要你肉體，我要你既青春

幫佢奶一次閪就可以了

正喎，屌女上司實好撚刺激

緊係食咗先啦 8月中都走人啦

樓主下世小心啲

講咁撚耐咪又係想哂命算撚數啦

千祈唔好

扮基扮有女朋友 通通都唔好

只能夠繼續覆佢

可能繼續

佢覆咩都黑人手指公佢

咁耐圖都冇張 仲要放上感情台

放工留低同佢兩個人加班咪得囉

我都試過 成日問我想唔想升
上司魯芬樣

樓主好靚仔？

禮貌上都要上一上啦，話曬上司做主動

笑到仆街

總之唔係 office hour 唔好覆
覆嘅就講啲 end conversation 嘅野，總之令佢冇得再 chat / 延續話題落去
我自己就唔會用 emoji, 唔想俾錯覺佢係可以 whatsapp 咁 informal 傾私人野，就算 whatsapp都只係公事
佢當面問嘅就扮傻
我覺得係咁…

你仆街啦
肥婆好撚小氣
唔想比肥婆強姦勸你辭職保平安

呢啲post 回覆真係好正

屌 純文字討論都咁多版
樓主有相又唔po 講經咩

圖啦

學到野

做多幾年,
就識得無視客/上司/老闆/supplier 既whatsapp 架喇

而家我都係鍾意覆先會覆
忍唔到呀? 打黎囉
無人聽呀? 聽朝返工傾

臨完intern先食

恥笑#87內容
唔係話拍拖有問題

吊9 佢

環保吾用啦

圖片冇張，懂唔懂規矩呀

whatsapp icon轉做同妹妹既合照，扮有女得唔得？

比佢強X一次

無圖你話林鄭搵你都得啦，屌

Intern有無20歲？

大你5歲，正到爆

比個冧把我

終於有實用意見

含涙都要食。

係
其實我上司係林鄭
我今年6x
係特首辦做intern

似曾相識嘅po

食左先

你唔so佢 你都係辭得職

Block 佢

所以whatsapp 淨係用係返工到 同朋友用其他app傾

鮮你老母呀支那閪

屌老細冧你仲好喇，煩少幾多野。
d 後生仔真係唔挨得，老細唔buy 又唔鍾意冧你又唔鍾意。出黎社會就係要付出先有回報架喇。唔通坐係到會發達啊。

拒絕完佢會唔會返工針對你

直接block,完

做intern順便做埋義工

同佢講我有男朋友

一針見血
果種虛榮感，可以釣住人地個心既控制權。

收兵心態

圖又無乜柒都無 作文都咁多人回

Like this？

西哥？？

請病假，咋帝去睇醫生，然後話畀佢知你奶咗嘢，愛滋病，主動問佢點算好，

人一世，物一世
可能試完會鐘意呢

請問樓主係唔係sheshe?

返intern就算鳩數，人地閪痕姐，當佢係呀媽咁覆下人咪得。因住人地寫臭你咪仆街

上位機會呀阿仔

細妹鍾意獨遊
我唔放心姐

唔通：開post叫 細妹鍾意獨遊點保護佢咩
成個妹控咁

講還講有冇大師key埋一齊

真心，返工嗰陣啲問題唔好問住，等返放工再係9咁問。

收皮啦好嗎？返工返到你ff, 我同你老母都每日whatsapp 屌緊你個不考子圖都冇張呀，仆街伯母好撚騷

食左先講
唔好理咁多

#229咪有

唔知點解諗起五十肩
覺得有掟彎可能性

你餵包左佢先再講

呢個巴打心水清

not bad

屌 好簡單姐
食咗佢頂一頭半個月 好快就升啦

升完即刻走 話唔想同一間公司一就做 好尷

寫埋靚reference 走到另一間公司就話感情淡咗

搞掂

成廿幾歲人都咁多幻想

點解咁講